(夏你老母)北倫敦旅行團

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

唔順氣就出聲，唔好學毒狗咁放低粒膠就當發表左偉論

天日開工

抵啦

負皮 上一頁

好波

抵啦
希望毒狗日日OT

OT

有女個D人正仆街

之前撩我去旅行
點知再問佢幾時話約左女

好PK

又到星期一

人地9up但我太上心😢

日本個d發覺自己去仲爽

自己一個去日本有邊度推介

我上次自己去箱根浸溫泉,都幾爽皮
唔駛等同就女友

其實一個人係爽d
上次同fd去，行街個陣佢吊住我尾睇得好唔自在
不過多個人食野多d選擇

鳩乙係咪讀緊computing?

yes

咩major🤔

啱啱食飯譚兆偉嚟搭檯

鍾意去邊就去邊果種感覺好爽

我呢d pt野冇話ma唔major

好悶

類似ai定network定cyber security 之類
定係pure programming

乜鳩都講下咁
web programming又有
security都有
ui都有
networking好似冇份
ai唔記得
下年有big data讀

邊範好搵d?

夏天我屌你老母
好撚多臭汗呀屌

我覺得web好搵工人工又唔差

你技術夠高咪做big data
computer vision個d
都有需求人工都高不過要跳槽既話就唔係咁易了

有樣我好想做既就係algorithm trading
不過有心冇力

問多句 你用緊邊隻coding language

答唔到你
因為我唔係做programmer
我係做quality assurance架

做qa都咁多時間9c

四子又想去旅行？唔同女去？

禾想年尾自己去十日，去下東京同大阪

點plan行程

未諗啊, 或者7日東京算, 下年先落大阪

第一日就ot

去埋東京周邊？

想去江之島

橙

6x24！

幾靚
夏天去有囡囡昅

7x24！！！

勤勞的小毒錯🐕

哪有女

有冇可能勤力過7-11

請禾陪玩陪瞓

佢哋應該ot慣

毒狗

毒b 要ot 到幾點

留意到佢仲未話放工

走咗啦

聽日繼續

我唔係蘿莉

你都好快慣

唔信，呢度太多偽毒

呢個真

ys

Me

屌好頭痛 想溫書呀屌

拿子真發奮？

屌你老母

唔溫書嘅話搞唔掂啦
D Chem 好撚難 星期五就考

世界變

拿子中幾牙?

4

加油
要打好個底
唔係上到中5,6仲辛苦

中4唔溫都合格啦

唔好咁講啦= =

拿子>>>>>>>>>>>>>>>>>域子

拿子讀chem physics bio

ok，拿子加油，唔好成日上黎9up

當年有d 科我溫佐都肥

我physics基本上咩都唔識

Econ Bafs Chem

Thanks

躝啦

第時大學/大專千祈唔好揀bba

我中三phy全班第一咁滯，中四比個廢柴阿sir教無心機讀

見到econ就唔開胃

物理比

但係phy全班第一個個要留班

到底爺爺係7月阿狗黎sydney之前會唔會簽到人

中三得英文同econ唔合格

好勁

爺爺續左約可以慢慢簽人啦

個左閘

咁得意
下年drop左佢啦

要開季大敗先肯簽

Kolasinac

Kxxxxxxxxxxc

Chem冇撚用架...

you too

me講事實牙

拿比band幾？
讀三科 冇記錯仲有m1m2？

on9咁掛住Gnabry=.=

拿比我就唔知無佢讀咩科啦
btw 我BAND1
無 M1,2 LA TAKE CORE ONLY
我好後悔無take M1

計數好有用
理科冇撚用

band1

點解
M1冇用ga wor

y 針對理科牙

原來拿比咁勁

睇落讀多樣好似好d
讀 core 無咩進步咁

冇關係ga
core搞唔掂再學多d就搵自己笨

core重要好多
其實我覺得讀兩科選修就夠

拿比10年之後睇住我

讀N展好多除左物理其他理科都唔冇乜用
讀finance呀電腦個D更加唔使講
除非你讀醫啦...

M2>M1

Band 1氣氛應該好啲嘅
冇咁易跌

當年3core+m1 收左皮
M1簡直垃撚圾 唔使讀

140m

有無手足有養貓

買一個都咁多錢，之後仲有無錢買多一二個

me

比子真男人, 養貓加唔駛冷氣
我屋企人呢幾日拎佐隻貓仔返黎
佢未適應新環境,夜晚無晒人佢一個係籠就成日叫
同佢去廁所D 貓砂係唔係多數用報紙包扔出街

所以兩隻野日日死左咁撻係地
我個d細個都成日叫
我有個細垃圾桶儲滿先成包掉

儲滿先掉會唔會好臭

有蓋都唔太覺
記住趁細個影多d相
一歲就變大牛龜架喇

有冇相睇

放心，唔會買到

睇下你讀咩姐
engine果邊咪physics
health science咪chem+bio

買到我係sydney裸跳呀

我幫手直播

join?

不了

等豹叔影

唔啦，費時俾人知道

想影毒狗

私影

射左

渣ga

好大隻

Gibbs

冇得半場痾屎了

屌你老味q撚到

尋晚同佢玩佐陣佢無咁驚，先嘩cute, 夜晚嘈到pk

臨訓前chur盡佢d體力等佢勁訓
同埋慣咗唔好困住就唔嘈
記住裝好窗網

窗網未搵啱，12蚊島d 格仔網side 唔啱

我都係用呢d格仔加索帶

養貓一個月幾$?

幾百ok la

想係呢邊養翻隻貓或者狗

你唔係準備返黎咩

有排

強勢加盟南華

轉睇紐卡素囉

firm左去紐了? 冇追post

未

下季同紐狗一齊降

走得

毒B返朝9晚6

痴x 線

遲d我諗都係放lunch交收穩陣d

橙...
是咪新仔比人恰牙

唔係,純粹係呢排忙/主要都係等

比人吊屎忽

真識玩

毒狗又ot?

Day 1 19:35
Day 2 21:51

day 3 00:07

生產力

返七日

而家先睇返ZELDA條trailer 好正
諗起PS2打汪達與巨像
心郁郁想買switch

又內戰

而家幾錢部

正價

zelda係好撚正

屌俾你講到我想買部玩下...

仲話遲啲出埋mon hunt
雖然前幾代冇打開

有玩開不過冇咩心機玩
等緊splatoon同年尾隻mario

買啦買啦買啦

你要ot邊有時間玩

屌你老味

比子有冇買

毒狗放工未

搞事

我一定玩一陣就唔玩

ME2, 老任D GAME 對我無咩吸引力

仲未上水

Day 3 2035

毒錯有無人工ga

唔好傷心
我都係岩岩先走

Day 1 19:35
Day 2 21:51
Day 3 20:35

ot everyday

你係公司攪事，唔計

正常係幾至幾

9-5:30

5:30

ching邊間

Day1: 2hr 5min
Day2: 4hr 21min
Day3: 3hr 5min

GARLIC

考了

努力

星期四了

捱多日就有得抖

係, 但呢排咁悶熱, 放假都唔太想出去行

星期五go東京

食屎啦

今次去東京邊玩

第一次去渣
我都係等朋友帶路
好似都係新宿秋葉原個頭行下

屋企d貓熱到溶晒

call g？

no la

有無貓相睇下啊
我個隻呢2日玩熟佐,無咁驚,同佢玩到癲晒, 就算自己係籠都狂玩, 夜晚終於唔嘈

著白色老西去新宿扮桐生一馬

咁熱唔比我抱

你果2隻係咪好高竇

唔係，比我玩到馴化晒

願望其詳,想學野

細個曳(例如亂疴同抓人)要打同鬧，要比佢知你惡過佢
想抱就要細個開始習慣

Paper II 考全民退保

有冇屌柒啲廢老

THX 隻野係D 義工度開始只食乾糧, 見D人話要每日溝D濕糧等佢吸收水份...頭先睇佐一輪都無頭緒買邊隻

寫咗贊成全民退保有助香港長遠發展

諗起當年我考dse個陣話反對拉布

我間唔中先一次罐，我覺得無所謂

你2隻剩食乾糧?

鳩乙d股票玩成點
岩岩見到你個9蚊恆大po

+43%

最慘個期試過蝕一皮野

勁啊

不過當初玩想用電腦炒股個樣可能技術上已經唔work了

準時

Day 4 17:46

係

竟然

俾人炒左啦實係

唔駛OT, 緊係今朝好早返啦...開07:00 牙?

CHING邊間

AECOM呀佢

AECOM準時走到
勁

天日繼續

溫定書報CEG GEG

你點學玩股票

準備返六日

股票市場可以點搞事

大手沽空

玩左再學
仆過街你就明係輸收錯料定係太急住入場定係揀錯股
然後去避免做錯野咁基本上就會開始有賺錢了

其實錢家有道講左好多股票市場既野去睇下可以吸收返基本知識
上網亦都有好多技術分析指標既網站俾你理解技術指標係點用黎分析市場走向
睇etnet搵下唔同既股票睇下佢地既新聞呀財務狀況呀過往走勢呀派息紀錄呀咁樣
同埋如果買大陸公司既股票既話建議裝返個叫雪球既apps
每隻股都有個討論區
佢地d分析都可以參考下
始終最理解大陸市場既都係大陸人
睇佢地d分析有機會可以早過市場估到股市走向
咁你早過其他人買賣既話咁你就可以獲利了

另外選股方面都係跟財經台d po學野
最正莫過於強勢股po
基本上淨係跟住買都冇死
不過佢個po都有教人點樣入市同點樣加注同離場既時機
我覺得都適合我地呢d新手去參考

仲有就係趨勢po
完全係靠個股市過去走向黎分析未來走向
如果估既係大股既話其實都好準下
想知要準確黎講應該要幾時入市幾時離場或者擔心未來走勢既話就最好參考個個po

最後緊係睇埋沈門po
唔係講笑
沈大師話買咩你買佢對家既話至少有七成係中既
同埋個po有唔少老手係到
有時睇佢地講乜都有參考價值

另外仲有個月賺5%po係我最初睇既po
依家個個人好似好忙冇update
不過我諗佢算係從基本層面上去推測隻股票既升跌
我覺得有d參考性而佢講過既亦都有升
不過我覺得佢入市時機把握得唔太好
可能留意下佢講既number但唔建議跟住黎買

除左買股票我都有試過買期指同窩輪
期指我覺得係個牛市到都算易玩
基本上個個月恆指都升
買完放係到等到下個月點都執幾千

窩輪就好搵笨
要隻股升幅大先有肉食
唔係既話就一定蝕
搞到我蝕左千幾

沽空機構=搞事狗
不過有時俾人搞個d公司又係抵死既

都係出左黎做野先試

之前狗竇都講過投資者教育中心已經教晒股票市場基本運作
你睇完就好似鳩乙上面講只有自己落場玩先知點玩
基本上無人或者書教到你點賺
個個賺的話咁邊度蝕D錢黎比你賺
仲有出黎做野有空閒錢先啦

眼訓...

而家個戶口入面d錢全部都係老豆老母放入去...

儲下錢先啦
最低最低都要有幾十k閒數先可以玩
記住係閒錢喎
唔係就會搞到好似財經台有d人咁
跌0.幾%好似俾人斬左幾刀咁

太少錢，你又唔入得多，賺就賺一千幾百，輸一萬幾千

星期五

學到野

有幾隻收息股同bond係入面

又落雨啊屌

炒左?

早幾日先考 咁快知

留班?

有排落
幾時再凍D呀

早兩日好撚凍

到埗

無人想知啊垃圾

東京好熱

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Liverpool midfielder Lucas Leiva claims he is in talks with former club Gremio about returning home to Brazil. #LFC

又錯po

.............

典解人地首都棟棟樓刀有露台咁爽...

想睇相

今日份chem 九死一生

點解個廁所貢大...

想要手信

乙B同囡囡去?

唔係要屎坑相呀

JEALOUS...

MK乙B

要有女就要先學識點搞事...

比毒b ot開餐牙

留意到佢仲未上水

唔係同女去啵

放工未

鳩B去邊牙

Day5 7:27?

幾好食

爽

咩黎

狍糧

有冰粒既雪火火

犳糧

日本雪糕好食到痴線
果陣係咁買雪糕食
澳洲呢度都好平又好食

香港買movenpick 好貴

食到厭

rich

鋪鋪放題都食呢個架啦

羅寶買邊隻雪糕

我唔食放題

劣食放題

d朋友話食嘛

有無架妹相睇下牙

冇
除左條街上面多左d校服妹同香港差唔多啫
不過d校服妹都係一般般

架妹好有禮貌

頭先係間line既專門店
三條架妹對住個隻公仔影相塞撚住個出口
我企係到等佢地影埋先
佢俾我走個陣講句すいません
我唔知應咩好走撚左出去
後來我好似聽到佢地話我係やばい人

痴漢乙衝出香港

やばい

日本人都知你搞事

キモい

次次去食自助餐清人一大筒

買cream and cookies
見邊度特價,又唔係超市BRAND就買

碗屋,極尚大喜屋OK wo
唔係任食,一條友可以食成千蚊

有個fd係外國返嚟就一定要食放題
不過好似係樂天大喜屋

我都想去食放題,打邊爐,日式燒肉
澳洲無得食呀

澳洲有咩好食

唔知
問下hii

食女佢就叻

屌你老虎

好心剪下指甲啦

返到去剪lo

叫咗你唔好搞咁多事架啦

後面成版好似咒鳩我咁款

rip

碗屋貴野
LUNCH都要百幾

慾求千野外

即係係外地都要非禮學生妹
好準

佢係日本做痴漢，俾d 妹妹話

有無片商俾卡片乙B

澳洲冇野好食的 自己買料打邊爐

黑色盒個隻

roger schmidt

D料新鮮自己點煮都正啦

好似某清推薦過

又多一件去大陸

我住果度有煙霧detector
怕佢響

我好多時買紅紅地色盒果隻

食埋呢餐聽日就返黎了

3日2夜

貢快

咁快番

yes
冇諗過玩咩
咁短時間行幾個圈岩岩好

痴線去咁短日本

成個set最好食係個蟹肉煲仔飯d飯...

係邊間食

有平機票嘛

蟹道樂

有無食海膽同拖羅

想去日本

已向日本驚察備案

冇食海膽

有咩事同警察講

呢隻?
好貴

已經SEND左呢個POST比日本警察
你同毒B都走唔甩

鳩乙仲未走記住食, 熱辣辣食好爽

Yes 半價先買

屌你遲左講啦
我買左雪糕啦

再買唔得?

再食就糖尿ga la

暫時未見到
食開4蚊
Bulla Creamy Classics

你不嬲都糖尿啦

你以為我係你咩

免費驗無事

佢個野壞左呀

壞左就死得比人告硬
反正都係自己上機驗

不過今日熱到仆街個陣去食左呢樣

日本基本上野野樣都好食
只要唔好去有中文字地方

東京好難冇

一DD啦
我上次去好多都係無咩中文字

上機前食lor
不過呢間廠成日試劣食味,原味最穩陣

毒b咁早起身

日日都係

yes，原味最正，不過有時想試下限定劣食味

今朝一早起身剷屎執屎

教佢去廁所痾

佢係沙盤痾完，但今朝係個籠，玩到個沙盤都反，踩到成籠屎

打鳩佢

呢D時候真係要打, 捉佢望住個盆黎打

我隻狗兩三日就搞掂咗呢樣嘢

毒b悟性高

唔係講緊on9子個隻

香港好撚熱

兩隻都係狗不用分那麼細

八號

幾點先掛？

不要再說了

預計凌晨登陸

食撚屎啦

你OT到半夜is OK

希望毒錯留係安全地方

今朝3號，工場應該唔駛返喎

佢六點返到工場

感動嘅係,今日有得早走

好彩早走，唔係塞死

已經塞死

抵啦咁早返香港

逼JR

痴漢24小時

唔知域子係唔係唔再入阿post

wfc

今日又比人撚呀佢

link?

上個post

又好難唔俾人撚
個排成日話唔投熱普城同郁民落選個d 係港豬又盛

又係JG條撚屌, 上次貼片又係佢貼先

今次唔係米8咩

佢段新聞加域子入去撩興域子先

原來晏晝on9子又激戰過A.XXXX

打爛仔交姐, 煩到人唔再講禾好廢同山好勁

又柒咗喎=.=

佢真係好煩
覺得得佢最識波
就嚟變鼻祖

域子本身都無乜常識同logic
仲要入熱狗呢D邪教組織比人洗腦....

咁佢始終都仲叫細個既，但有時諗野有少少諗埋一邊

佢18歲了

仲細過
有D都做緊人老豆啦
思想都有問題
坐監都唔怕，前途又唔理

其實而家D人思想遲熟左好多
有D成3字頭都未成熟, 好似我咁....

不過域子個種已經唔係成唔成熟既問題
根本同個D無腦MK一樣ON99咁生活
爭在佢無去旅行走粉咋...

但已經耳濡目染左幾年

he 返咗阿 po 了

咁易走就唔係佢啦
都俾人撚咗幾年

唔夠你耐

Ps4 芒亨

好玩？

18年先出

考完試啦咩

Agger

係屋企等緊食飯啦

係咪已經當左公司係屋企

比子一齊玩

茅錢買ps4

唉
分期啦

你屋企=公司

組隊屠龍

但係GAME台D人話可能月費喎

其實lihkg個app係唔係冇得留名

以前有得留名，而家一定要留言，廢到

辭職

Why

有offer了

唔係有粒星可以bookmark?

全職搞事

全職痴漢

Reported

testing

唔知點解quote就覆唔到
就咁留言就得

quote

廢囉on9

on9我用app真係quote唔到

搞得事多就係咁

我用緊 app
你 an or ios

an啦明顯

我都用緊 an 喎

鬼叫你淨係放低粒膠當回覆牙

咁佢真係搞得細路女多先會咁

agger

死變態

報咗警

屌晒上面老味

毒b食撚屎！

典牙

[ quote]
典牙[/quote]
秒回

秒回[/quote]
yes

再秒

毒狗食撚屎！

秒回[/quote]
聞到屎味

聞到屎味[/quote]
聞屎黨

好似有得收貨

波衫

比子幾時得閒

返埋今日放四日

放假去冰牙

ot啦柒頭

btw 聽日拎衫

茅牙係屋企hea下

簽人未牙死老爺

你幾點得

放四日都係屋企，好悶喎

人地放4日係屋企屌女同你講咩

咁又係

四球去咗邊

想問好耐但又冇問

想問好耐

唔講唔覺

俾D 肥妹慾捉佐禁室培慾

前排撞到佢條女老豆

球b

你天日咩時間得牙

毒b點解識佢條女個老豆

腥日月份公司迫人方加牙
我想ot多d囉

你過黎拎？

ok牙你咩時間方便
希望唔使ot

真人好瘦

聽日先送未知幾點有

以為到咗
你方便就ok

一打膠唔洗找

毒b外父黎

funson又開post

fbi

估唔到識咗咁耐都仲有誤會

唔計作文oral
得返兩個 electives 未考
考埋下星期二就解脫啦屌

good

都考幾耐

好似由上年講到而家都仲未考完=.=

又串人留班

冇咁諗過

比子

冇諗到一話辭職會搞到個客愁到仆街
不過真係唔想再同公司做野

駛乜幫個客諗咁多丫

帶埋去新公司囉

又friday 收工

聽日考試了

星期6都要

add oil

ga油

十卜澳洲子

加yau

Yes....係馬場考

手足們

練馬c?

馬伕

阿po 傾波會俾人屌
佢哋幾個傾十幾版女就無事

即係邊度

包皮九up 下姐，唔駛咁認真啦

擺明9up wor

你唔是無女牙

not you wor

有人屌你咩

路dog

not 包皮啦

唔駛理啦

咪又係9up

all is 9 up la

今日同個客食完飯睇下個客或者個客D vendor會唔會肯俾多D錢請走我

唔好咁認真啦=.=
阿狗po係咁=.="

屌你老母 垃圾上網!!!!

返撚左uni繼續溫

醫院入面d氣氛真係留多陣都頂唔順

落完雨未啊

把炮

痴撚線冇停過

有冇手足好納豆

呢個係戇豆喎

剪咗個 isco 頭
側邊後面都剷
應該俾訓導捉

咁樣

this

你剪長左d頭髮

剪個型再等留長

麥包皮

你j咗牙

真阿 未有官方po都唔會除褲

有爺爺唔跟 跟拖舟

我 J 緊 C 朗

以為呢個

又爆DATA

你屋企冇wifi=.=?

慢呀

換過啦
換完仲平過你買data

咪係

買過幾舊水router 都夠啦

百幾蚊都有個

百幾蚊個d垃圾一年換一次

Apple個router好似幾好用

之前轉咗啦，不過都好唔穩定
網上爬

和記極垃圾

netvigator又快又穩定
用asus d千蚊router
收好好多

咁多藍斯狗

gerb 係唔係同搞事狗同一個人黎

藍斯

no

搞事狗係高登叫咩名

雲加B
雲加乙
阿仙尼雲加

WengerB呀

講我幾十萬次我唔係懷仔點解唔信我

邊有幾十萬次
你而家講返幾十萬次我地就信你

比子邊日幾點到ok

考埋聽日就完啦!!!!

睇埋阿狗先返

下年年頭先返

下星期一

你果度打唔打到PS4

諗住去接機呀

個電視係牆上面 插唔到條線上去

真係？

唔夠高

yes
想要牛奶同山狗簽名

佢地會唔會去呀

山狗踢confederation cup 應該唔黎啦

條線唔狗長...

買過條.............

仲有個上網唔掂呢....

幫我攞雲加簽名,thx

雲加乙簽名要唔要

狗也不屌

U=狗

布狗

豹叔之前咪話借隻女武神1俾我
我筆試考埋聽日之後你邊日得閒話我知唔該

佢好少上呢邊wor

ok 我睇下星期六

燈

達哥

有無人有睇巨人呀

動畫?

點解艾倫有坐標能力

無睇不過PAD中左艾倫

星期二了

自由了

對於我係星期一

做完啦
得12集咁少

OT啦

升唔升到班牙

未知住

屌你老母!!!考撚完

公海(or cc台)d on9反社會反到痴左線
成日以為自己係社會主流

好少睇嗰d post

唔係特登睇有時都會望到d topic
完全係域子d思想來源

早排話想美國炸撚埋南韓

毒錯放工未

係屋企食完飯啦

完全唔知搵咩工好

grad

asso grad

咩科

social sciences

橙.....

利申：文科仔

俾人炒左

想當年抖到11月先返工
慢慢搵啦

公司就是屋企

有d po好on9

最近好多仇窮po又大把人like，例如公屋

諗住做到仆街定係打份悶工

冇得揀中間-.-?

做五毛囉

星期三了

點解console同portable機都可以嘈一大餐

都係sony fanboy 同任天堂fanboy 嘈，代代呢d 嘈交都 好無謂

笑到最後一定係sony

食屎仔！

岩岩打完last of us

導

應該拉布拉多

Yes 好想養返隻

養啦

年尾搬左新屋諗住養 得自己一個住

返香港有冇位先

執返好間屋應該有

申請佢返香港會唔會好麻煩

最驚飛返嚟嗰程出事 唔喺側邊睇住真係唔知會唔會有意外

我諗ok嘅,間唔中都見到d人話帶寵物移民

成日有新聞焗死晒d貓貓狗狗

最好就係我可以留到係呢邊 唔洗運黎運去

早排先有單，隻狗死前咬爛個籠

我睇到個單係大陸 話隻狗俾人打死左

又搬

我都係比較鐘意香港多D
澳洲好悶

新屋起好就搬

RICH

搬邊頭

North ryde

咁多負皮

想講好耐
成個po都冇26個人

好悶啊

好多迷夏垃圾

負皮你咋, 望下#1

冇野了 =.=

膠布

毒b星期六交收ok？

冇問題呀1點ok?

唔駛ot 咩

一點未起身牙

3點呢
3點8睇戲牙

又同囡囡睇戲

比子如果寄件衫去tuen mun收我幾錢
我搵人帶過黎澳洲著

正食屎狗

BTW 幾點睇完?
我約左人八點食飯

廿蚊應該夠

羅寶著去睇波

咁我搵個地址比你你寄去順風站

一日著牛奶一日山狗

可以啊, 你今晚比我

同屋企人睇
大概六點三左右完啦,我係銅鑼灣睇

佢訓左呢幾日比你

Hunter出左

古拿比嘉

星期五了

睇咩牙，六點半銅鑼灣站ok？

比子，點樣可以訓練隻貓剪指甲

ok
變形金剛
唔係fans,覺得對上幾集都麻麻地

過

無架，我個兩隻都唔比剪
第一次好重要，如果有壞印象呢世都唔比人剪

咁無了

已經衰左?

係, 尋晚同家人捉剪, 剪佐一隻手之後佢就發脾四, 隻眼紅晒慘叫
可能整痛佐佢

圖

試下用食物攻勢睇下有無得救
同埋唔好一次剪晒，分幾日每次剪一兩隻

佢訓果陣搞佢得唔得

下次試下先 俾佢爪到我損晒, 成日跳上我度
有時我坐係梳化度係我膊頭度行

臭唔臭

唔臭, 我間中會用BB用濕紙巾幫佢抹下PATPAT同手腳個D

我個隻有毛公仔味

D屎尿唔會周圍有?
之前跟老豆搬屋有D養到勁臭

圖啦

我個隻會係砂盤先痾, 要幫佢剷屎尿, 唔攪, 會不停喵

圖啦[/quote]
yes豹叔都影左

圖呢

豹叔個隻可愛太多

隻隻貓都可愛

想睇比子個2隻

星期一 1點沙田站ok?

ok
係咪$620?

豹叔貼多幾張先
豹叔隻貓叫咩名

貓叔

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

毒貓

叫搞事

同呢到好多隻撞名喎

奶茶

you

講起搞事狗
鳩乙去左邊

呢度係搞事狗多，狗還狗，貓還貓

好似話食飯之後唔見左人...?
仲有四球

ok,你可以死開啦

好得意

咁ga

毒B聽日$960

係邊個位等?

出去買個m記先

錫番

時代個閘口?

好貴又細

都係my fd子宗b好

ok我都準備係個到走

唔好咁啦

比子貓相呢

有冇毒b圖

不安

豹叔幾時ok?

唔該晒

同毒b交收完，佢好靚仔同埋條女成個model咁靚

btw變形金剛可以唔使睇

第二開始已經係垃圾

我星期一要同佢交收

book定心理e生

agger
今集仲好撚無聊

收到風有次同佢踢波既手足
之後自卑到唔夠出街

比你屈到唔敢再踢

聽日？

毒b 有囡

好似有啲誤會

你幾點得？

you山

fake news

yes fake news
唔止一個

thx 豹叔

包皮天日帶齊頭ok?
冇散紙找

你有冇袋裝件衫
如果冇我自己帶
$620,火車站閘口等

件衫本身都有袋包住wor
yes,等我聽朝睇清楚邊個閘口

好似得兩個閘?
一個出新城市,一個出巴士總站?

2個都好近，沙田?

排頭村果頭

係,應該係對住巴士總站個個

毒狗搭170返工?

地鐵啦

咁你連你出咩閘口都唔知=.="?

認位

月台搭電梯上去直行出閘就係巴士總站,轉右出閘就新城市

狗係認路多過認字

巴士總站呀

靠屎味認路

BTW, 包皮book左心理E生未?

靠地下D味認路架佢

book jor

認真我book佐心理醫生，黎緊再睇

衰咩

佢話我有焦慮症同抑鬱

拎佐白卡

做野太大壓力
使唔使食藥果啲

take care

豹叔保重

你前日仲激豹叔

茅激呀吊

大家有心, 我其實宜家無咩野..個醫生話我曾經有咁既徵狀, 應該自己克服佐

豹縮好波

克服左就好 中間應該辛苦過一排 保重

行緊嚟

見到暗瘡毒撚就係我

唔該毒b

你真是巧靚仔

見到隻狗就係毒b黎

巧靚仔

睇醫生啦

get well Soon 包皮

要面交根本就係想撚鳩我哋

毒B

比子都靚仔過我好多

唔出閘都要收$9.8

包皮冇學生優惠個d咩

個個都靚仔，搵到錢我覺得自己係負值

冇

叫毒b賠啦

2樣都無

我肥毒矮柒

1000，1001幫毒狗含

U